除左winter on fire 仲可以考慮播逆權公民

逆權公民入面嘅六月民主運動同香港依家都好相似
又係六月 又係爭取普選 又有黑警 示威者都係比人唱係外國勢力

電影入面冇一個主角 因為個個都係主角
教宗和尚 大學生 記者 良心警察 本來政治冷感嘅韓妹 勇武等等每一個都缺一不可

而且電影易入口啲 最後ending感動得黎都幾令人有希望 冇winter on fire咁沉重

最後就係可以係國際文宣上connect埋韓國

推

仲有逆權司機

逆權系列三套裝！

播逆權司機同華麗的假期仲正
呢兩套又緊張又刺激

要問版權

呢套好多情節都係香港發生緊